\begin{song}[remember-chords]{title={Cesta}, lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{intro*}
		_F _{Am} _{Dm} _C \\
		_F _{Am} _{Dm} _C _F _{Am} _{Dm} _C
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		D^Folga do^{Am}lga je ce^{Dm}sta iz vasi^C do m^Festa. \nscs ^{Am} {} ^{Dm} {} ^C {} \scs \\
		D^Folga do^{Am}lga je re^{Dm}ka iz pleni^Cc do člove^Fka. \nscs ^{Am} {} ^{Dm} {} ^C {} \scs \\
		P^Colna lukenj in h^*F repene^{Dm}nja, \\
		t^Colmunov, želja^F in ihte^{Dm}nja, \\
		d^Colga, kot je lahko^F le no^{Dm}č, \\
		d^{E7}olga je ta po^{C7}t od nekje do neko^Fč.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_F _{Am} _{Dm} _C _F _{Am} _{Dm} _C
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		T^am za ce^sto so kra^ji, tam živi^jo Masa^ji. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {} \scs \\
		T^u ob re^ki, glej, de^kle v be^li oble^ki. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {} \scs \\
		S^krila mi je sve^t v dla^n, {} \\
		v^zela me na svo^jo stra^n, {} \\
		v^{}čeraj bil je ves sve^t klica^j, {} \\
		z^daj v vsaki ka^pljici vpraša^j! {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_F _{Am} _{Dm} _C _F _{Am} _{Dm} _C
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		P^Belji me, v sve^{Am}t odpelji, \\
		d^{Gm}a vprašanje izve^Cm. \\
		P^Belji me, domo^{Am}v pripelji, \\
		d^{Gm}a odgovor pove^Cm, \\
		o tej ce^Fsti, {} \nscs ^{Am} {} ^{Dm} {} ^C {} \scs \\
		o tej reki. {} \nscs ^{Am} {} ^{Dm} {} ^C {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_F _{Am} _{Dm} _C _F _{Am} _{Dm} _C
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}	%	TODO se ponavlja
		D^olga do^lga je ce^sta iz vasi^ do m^esta. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {} \scs \\
		D^olga do^lga je re^ka iz pleni^c do člove^ka. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {} \scs \\
		P^olna lukenj in h^*{} repene^nja, \\
		t^olmunov, želja^ in ihte^nja, \\
		d^olga, kot je lahko^ le no^{}č, \\
		d^olga je ta po^t od nekje do neko^{}č.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_F _{Am} _{Dm} _C _F _{Am} _{Dm} _C
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		P^elji me, v sve^t odpelji, \\
		d^a vprašanje izve^m. {} \\
		P^elji me, domo^v pripelji, \\
		d^a odgovor pove^m, {} \\
		\begin{repeated}
			o tej ce^sti, {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {} \scs \\
			o tej reki. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		\begin{repeated}[4]
			_F _{Am} _{Dm} _C _F _{Am} _{Dm} _C
		\end{repeated}
	\end{outro*}

\end{song}
